講真 如果葡萄牙今晚輸左點算

連登仔會有咩睇法

無關係 小花都比連登仔打到變落水狗

就算佢而家唔出局遲早都出局
所以都無咩分別

光榮出局，有咩問題

一定唔會，牙朗入三粒或以上

一間連登仔又喊苦喊忽
不過通常我咁講一講就登基

邊有咁易
今晚牙朗含淚出局啦

有咩可能會輸 咪玩啦 Ching

不無睇伊朗踢波 爆冷真係唔出奇

有

有咩所謂
就算今晚出局都袋硬金球獎

跟住就吹奏摩迪/卻奧斯做球王

今晚葡萄牙輸波我改紅色User Name 以後用小妹自稱 Ok？

豬鳩硬
牙朗咁撚廢
人地係咁易就追到佢啲入波數

可以點 依隊垃圾中後都係廢 拿到分都執到喇

牙朗回曬塘啦

唔怕小花迷咬你咩
利申小花迷

ok

黑哨

唔洗爭大家一齊出局

巧

班花迷而家都唔敢提牙朗了

牙朗見到琴日claim咁負碌入3球
今晚一定會好嬲
然後入反3粒 上返射手榜第1